你有冇電磁波過敏症 5G的輻射更強

症狀 頭痛 頭暈 疲勞 噁心 心悸

記憶障礙 皮疹 甚至癌症